成日話要做狗改革警犬， 點解你唔做共產黨黨員改革共產丫

駁我丫

因為考狗只要智商有3歳都做到﹐太簡單
共產黨員無門路做，世襲制，仲要全家藍到黑，連登仔好多唔合資格

你估真係無人咁做咩，只不過你香港出世最多咪做保皇黨/政協之流，唔好玩啦

李克強同王岐山都係諗住行改革既路

點解唔開發高達好D?
不如開發隨意門?
反正都係類比D冇可能既野

係要紅唔係藍，藍只係紅嘅走狗